旺角開始多狗

推！！！

推

幾架狗車！

旺角邊度
咁大
多成點

砵蘭街 四架狗車

啱啱好多狗落咗車

點解無啦啦會有狗

我都係旺角

push 想知乜事

我唔想剪緊頭髮都岀事